到底pccw有幾垃圾

打個lol都80幾ping
有冇人同我一樣咁嘅情況？

執撚咗佢la

推到pccw執笠

推